機場裡面既鋪頭落哂閘，走

你老母臭，不知幾安全

無旅客即係無得宣傳啦
無得宣傳咪走囉